有無人補英文~~~

由0開始學返英文~ thanks~~~

我又要

Hi

有無聯絡方法??

英文2左既廢物留名

我1

點玩法

唔係玩! 認真!!

有無補習經驗??

我想一星期兩次 每次1hour ~~

英文科私補
專科專教